元氣屌老母，以後唔㭍去！

是咁的，話手今日自己單拖去食元氣。
第1round 點左幾件三文魚，等左陣、睇到著燈 ，跟住有架車仔送野食黎，心諗：「終於有得食 ！」點知。。。：「仆街！架車空既？ 」 肯定有屎忽鬼係中途截咗我糊（$@；。
心入面即刻屌左出嚟：「原來仲可以咁玩？ 咁我洗乜春落order呀？！ 」
如是這食少左幾十碟之後，我決定出手啦。。。
咁啱睇準咗黎緊嘅果件吞拿魚，佢以時速20km速度沖緊埋緊，我麒麟臂一伸、四周圍當場刮起大風，我五指又張開、力度當下震碎空間，就等件吞拿魚入我五指山！
點知就到果陣，佢突然變撚左衝鋒21咁樣， 嚟個光速U Turn！！！ 原來我係坐緊轉彎位... 好彩我我都食過吓夜粥 、 反應都唔慢 ，立即使出：雙龍出海、亢龍有悔、乾坤挪移、擒拿手！ 手指尾一勾！！！ 都比我拎到 ：「終於可以食到了 」
點知望一望 ：「屌！ 原來我只係搶撚左個碟？！？」 兩件吞拿魚比我二十年單身手震跌左係架車度。。。仲送緊去比個客人。 算、功力未夠，我都係乖乖落單吧。 我就唔撚信，次次都比人搶！
：「哼 ！我再點件油甘魚！」 等左無耐，終於見到佢出現係我視線，今次實走唔甩啦掛。 如果比我見到邊個敢拎我件野我實報警 告鳩佢偷我油甘魚 ！
又經過無耐，件魚終於到左啦 。 我終於等到佢停係我面前等我享用 。 好感動呀！ 我慢慢伸出顛抖緊既雙手去拎， 點知佢竟然。。。 一個轉灣光速溜走咗 。 果一刻， 我完全呆撚左 。。。 點解會咁咖！明明我初戀情人就係我老公！ 點解要咁對我 ！
我眼尾瞄到坐係隔離位個豆丁。。。原來個死新移民拍鳩我個燈制 ：「你老味 ！ 士可忍孰不可忍 ！」我決定追出去搶返我件油甘魚，我一個跨星追月、接一個跳起，保特上身咁樣起勢咁跑，再轉招蜻蜓點水、 踩撚住個豆丁個龜頭一嘢飛去件油甘魚到 ！眼望件油甘魚就快返到廚房！我再嚟一個空中二段跳飛身撲救。點知用左連登標準、大力左少少、 一野撞左去牆角訓低左 早知平時就唔好做起身個吓sit-up... 肌肉太大舊了
唉 、就係我準備起身離開呢個傷心之地既時候。。。 我突然發現：我隻左手手邊有舊三文魚 ！我一眼就睇出係我第1round 叫果件！！！原來佢都跌左係地下 我唔理三七廿一、食撚左先算 一種溫熱帶少少油脂兼充滿汗水回憶既三文魚 絕對係我成世人食過最難忘嘅！

之後因為全部人望撚住我個靚仔樣、 驚佢地爭住顏射我， 所以我最後叫左個烏東外賣拎走算 等我再苦修多幾年再黎挑戰

利申：真絲

Too long

1/10

2/10

是可忍孰不可忍

too long didnt red

你打咗成922隻字
不如你唔差在寫埋 dissertation 啦

唔好勉強

太長又唔好笑，睇左4句後無睇

一路睇一路好佩服樓主嘅毅力
寫咁大篇文但完全唔好笑

push

咁你係打算唔柒去，
定係練多幾年再去？
你搞到我好撚柒亂。

樓主最錯係唔撚打柒隻蝗蟲仔

一睇就知係小學雞寫，仲要用咁多icon懶係得意咁

唔好再推啦

over 左

抄完post未？